影視台班人睇完乜代宗師屌到七彩

左抄右抄 又老土

一早叫大家唔好去睇

笑能左 格硬加句BE WATER...

睇完套乜代宗師

建議大家睇
1917
首相失憶了
李察朱維爾
陽光兔仔兵

呢啲先係戲,半年前啲人已經插緊港產片一代不如一代
無理由因為啲所謂偽人賣樓打同情牌就盲撐

我睇FROZEN 2

蓋 be water

爛撚過賭城風雲 好撚嚴重下

你地班人真係好撚煩
100蚊都唔洗既戲飛咪撚再講啦
睇咪睇 唔睇咪擺就
成班怨婦咁 好撚肉酸呀打手

叫牙連執左影視台佢

好想知吹雞叫人捧場班撚頭，平時有無撐部分有質素又本土既港產片

睇肥龍過江好過

樓主分化五毛，拉

連登多小朋友,愛圍威喂,聽到子華果朵不論男女都出撚哂水

Exactly 十年當年有冇入場睇
上年套淪落人呢?
黃子華講句光復香港 黑警死全家 我咪入場囉

好多本土電影上 點解要比錢睇一套拍到合拍片咁既爛片?

黃子華十幾年前抽過港共水

梁振英都係黃

果班全部都係五毛 特務警察黎

唔比講不如摺撚左個影視台佢啦

撐警? 拉

Youtube果隻下嘛？

5毛樓主 早晨

唔表態都撐
但又咁熱心捉偽黃

約左女睇1917

睇完演員名單已經知唔駛睇

個樓主咁撚持平都要比人屌cctai

事實上cctai手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅影視台人士

優先場都唔知 講經咩...

無人叫你睇
比錢支持但唔入場都ok

話唔好睇嗰啲都係分化撚

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

講完之後應該會好似返校咁俾戲院封殺
真係要人為左表態蝕錢先安樂
仲要佢唔係代表一個人 係代表緊成個劇組

白頭山都好睇

整得咁撚垃圾

捐錢比義士好過啦

1917真心推薦 D一鏡

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

陽光唔錯
唔關黃藍事，不嬲覺得黃子華d戲好難頂，佢都係做返棟篤笑算啦

蓋兄咪撚分化

影視台染紅
Cctai幾時去光復

棟篤特工中過一次伏，唔撚會中第二次

依家問題係套戲質數低到貼地
係味一定要只可讚不可彈先

又邊路打手？
中共？

1917

達哥其實真係輸俾波台狗only
件事原本有機會spin到黃子華咁其實係隱性黃 班fans意淫實信

睇個名都知悶

關乜事 達哥早幾年前已經開始俾人反 高登波台圍攻達哥都無損達聲譽 根本6月連登仔係威係勢 將個黃圈門檻提到無限高 嗰陣仲好多人話中立係要落地獄 而家食返迴力標

721後無中立 學生俾人打死不表態＝冇良知
對住黃子華變左真香

達狗做得太柒啦
又ban 64 一路對送中單野都冇提過跟住612又彈出嚟一直關注

最近期覺得好睇既港產片得返淪落人

非同凡響

唔計立場
近年d喜劇片全部都係左抄右抄既啦

淪落到抄黃百鳴

幾時ban64？

期待睇陽光兔仔兵

最後屌撚埋兄弟,根本抵死

好好睇 我睇左首影 睇完喊撚到仆街

佢痴撚咗線

黃子華d電影都夠膽睇
出名係票房毒藥

1917絕對係近廿年最好既戰爭片。直頭係一個突破。

有

贖樓緊要過班買唔起樓的condom啦！

我覺得同雷霆仲爭一班，當年入戲院睇雷霆嗰種震撼到而家都記得

李察朱維爾 不錯

黃子華出晒名拍爛片
係票房毒藥
嗰啲咩一蚊雞保鏢就係最佳例子
你哋去支持就支持 我唔反對
但一定係爛片 唔好有期待

技巧真心完美

爆機契弟谷住谷住谷咗半年
終於有得屌子華間接洗白迖狗
仲唔洗版洗到成地精

屌鍾斯啫

今次竟然唔洗食老野

一聽有宗師兩個字已經唔撚想睇

on9到屌佢都廢撚事

黃子華不嬲啲戲都好麻麻架啦.....開場棟篤笑好過啦

講真你sell本土冇問題
但係唔好黐埋黃色經濟圈到啦
真係唔係一回事

咁仲洗乜分黃店 藍店？ 黃子華呢d 平行時空唔撚出聲中立撚仲衰撚過藍

華狗咪又係谷咗半年一句賣樓拍戲就死哂出嚟洗版洗到成地精唔係點會比連登仔屌柒返轉頭

睇預告都覺唔對路

咪撚上討論區啦

睇王晶肥龍都冇咁伏

新喜劇之王. .. 小鴨版

子華咪義士

子華20年前已經喺紅館呼吸抗共
睇怕當時你未出世

公道講句佢拍電視劇有收視保證全靠tvb班編劇寫個好劇本比佢

Jojo Rabbit睇到喊撚咗

梁振英三十年前已經喺報紙悼念六四

素質港產影片我有支持開

子華響97年開始有講支那D人，在座幾多人係2010前唔係大中華ON9？有幾多人有份屌過陳巧文？ 戲差唔睇係OK的，但冇乜好屌黃子華

唔好睇就屌 理撚得佢黃定藍

一聽到個預告咪撚嘢馬飛龍就知係鳩戲

好撚垃圾

1917真心好睇

影視台有條傻鳩話完場成個院觀眾企起身拍手

FF定咩

屌，原來係嗰件傻閪講嘅

算啦，成班五毛打手連100都唔肯出齋睇影評小圈子自high就知肉酸啦